有粉蛆喺捷克連儂牆噴愛國塗鴉

Push

布拉格市長反共

幫佢加「終年」

捷克人connected

係前蘇聯國家玩呢D真係唔識死

push

RIP ChiNazi
1949-2019 70

有冇腦

呢啲真係低級紅

This is 支那

正確啲應該係前蘇聯佔領區， 因為捷克斯洛伐克並唔係蘇聯加盟國

係 我錯左
重要而家布拉格市長極度反共

支那人去到邊都要表演奴隸既心態，嘔撚心，仲要on9到影相Post出黎

仲要係前面大合照，有無名？

打去移民局舉報

做乜鳩冇讀過歷史就出嚟獻世
捷克89年個革命就係反共反蘇聯